[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4799）

易到

slow

SLOW

Hb24

jump

大波針

（書掉了。只好換成《金瓶梅》）「大師兄嬌喘一聲，倒在何金銀的懷裏，這個時候大師兄眼若微絲，溫潤的雙唇微微張開，吐出有如蘭花一般的香氣，對着如此美女，佛也會心動，何金銀一手摟着他的小蠻腰， 一手攀著窗沿，正要低下頭去親吻他的雙唇，這時忽然聽到一聲嬌叱，何金銀樂不思蜀，以為此女也對他有意，他感到此女的皮膚白若冰雪、軟綿綿的，捏在手上，好像棉花糖一樣舒服......」

入波未啊

大家準備! 開始進入456 入波時間

半細10 1 100

快啦

lm

點解我會買咗呢隊波

Lm

手

k

me

我

對我們來說很困難，但是我們不能從中創造出非常令人興奮的東西。 0-0

主隊愈講愈灰
證明客隊好快入波

入波未啊屌

入波

未

好彩冇買

垃圾對垃圾友賽半和半細阿婆都識買啦

似踢緊

應該未開波啦

半細gel 撚左頭企左落門口等收錢

1:1

利尼史特朗 1-1 基斯迪辛特

入波啦屌 出嚟做show咩

斷

未開狗會唔會封盤啦

唔入就俾人入喇仆街

笑咗，咁多app都冇數據點知真係開緊

咩事

屌，入未

閪燈都有錢贏
大奇蹟日

1915個場

30 min. Vi kommer til innlegg fra venstre på en kontring/ovegang, men innlegget går til corner via en motspiller. Resultatløs. Ny corner rett etterpå men den er nøyaktig like resultatløs. 0-0
Translated from 挪威文 by
30分鐘。我們從櫃檯/頂部的左邊到職位，但是職位通過對手到達角球。沒有結果。之後就出現了新的角落，但這毫無結果。 0-0

好似張家輝咁播緊片

下 半場0:0 ？

我們從櫃檯/頂部的左邊到職位，但職位通過對手到達角球。 沒有結果。 之後就出現了新的角落，但這毫無結果。 0-0

主隊好撚灰

新的角落

仆你個街亞視嚟嘅喂

垃圾 又捐錢。

應該信得過

邊位巴打認左佢

邊個巴打好自首

半大針

屌 呢場波根本高唔存在

垃圾波一場

有冇直播link好似呃錢，究竟場波係咪真係踢緊

半細只需

準備全波po一齊死

33 min. Bodø/Blimt farlig frempå men Klaesson stopper ballen og klarer å få tak i den før den triller til corner. 0-0

波特差D入, 龍門救到

又冇直播 又冇即場 都咁多人丁文字
呢啲場次 擺低舊錢 贏就贏 輸就輸架啦

大岩蛇黎

買左0:0半膽

ifc天台好凍

40 1:0
45 1:1
OK？

Ok

十分鐘夠開半大

Sure

ok

下次先

下半場嘅45mins

客隊FG未

快！

笑撚死

3.5 bug

邊個巴打咁撚柒啊

得文字 任佢開

Hb 10 1 幫我含

buy jor wt

乜都無都好嗌 算啦 2個鐘後返黎再睇啦

半細cash

不了

事後刑警密切監察
半細全細衝呀

半細

岩狗真人

半大 5 1 200

有

i

由於冇得核實賽果 我建議狗會cancel大家回水算

半細gel

37 min. Bodø/Glimt har flyttet opp laget og økt intensiteten. De er langt mer med i kampen nå. Kommer seg til frispark på hjørnet av 16-meteren men blåser ballen over. 0-0
Translated from 挪威文 by
37分鐘Bodø/ Glimt提升了團隊，並增加了強度。他們現在更多地參與戰鬥。進了16米的角落，但皮球撲了過去。 0-0

真

開左波啦咩

bodo禁屌都唔入

哎呀！

姐係點 主定客勁

輸錢易到

Real

1：0

戒賭了 再見大家

雙

整場0比0你嘆，死未

Block thz

半大 2 1 500

邊度有即場數據睇

Gel定先

M

Ok gun

笑左 0:0踢黎做咩

半大10 1 1000

進了16米的角落，但皮球撲了過去。 0-0

輕鬆送錢又輸百鳩幾蚊

入波未

好

Blocked

我了

Hbreal24

567 10 1 1000心00

半大 10 1 幫我含

唉0-0gel撚定 派錢算

得返3分鐘

垃圾波

有冇韓仔假波劇本43"45"兩球

細波gel得

Hbrealfking24

邊個話合埋眼半大都贏

屌 唔睇了 場波好似撚狗咁

有嘅話 10 1 幫佢含

友誼賽 邊得閒假

靚仔

半大

跳樓

咁就半場 做過d乜

文字直播都冇？

不如回水算啦 當冇數啦

dllm 終於1：0

球拖？

係咪踢完先有比分

On

待定 華拿倫加 - 波杜基林特 ?

半主

真未開 笑撚死

斬左

Real?

波都未開

斬撚左啊？

做乜9？待定

比分冇埋

打架

斬啦

救命啊

腰斬？

乜撚野待定

Block曬上面堆假膠

做乜鳩

做乜9

Twitter 都假？

全部回水啦屌你

即係點呀

43 min. Frispark Bodø/Glimt litt utenfor hjørnet av 16. Denne gangen legges ballen inn men kommunikasjonsproblemer gjør at to angripere går i veien for hverandre og forsvinner over dødlinja. 0.-0
Translated from 挪威文 by
43分鐘FrisparkBodø/ Glimt就在16號角附近。這一次球被裝上球，但由於通訊問題，兩名攻擊者互相妨礙，並在最後期限內消失。 0.-0
下午8:44 · 2020年6月9日·Twitter Web App

其實係咪踢緊，定根本未開波

待定？斬？

Cls

待定 笑唔笑死

屌你老母 驚足45分鐘半大

半場前斬咪算有良心

斬左啦

人地官方做緊文字直播
點會未開波

呢場波世界級
咁多人睇文字直播
有巴打自爆

咩事球探連分鐘都無埋
真係未開？

好撚想睇live

就在16號角附近。這一次球被裝上球，但由於通訊問題，兩名攻擊者互相妨礙，並在最後期限內消失了。

兩名球員突然消失左

但由於通訊問題，兩名攻擊者互相妨礙，並在最後期限內消失

真係斬左打架有人暈左

似未開wo

係咪打交

派我 要再出發

咁狗會退錢？

回水未

被消失..

係咪張家輝主演緊

鬼片？

究竟16號角係咩黎

冇人識挪威文？

有人係Twitter 留言就自爆
你指個位巴打都唔係香港人

計半場

你返屋企訓下先

Siu4

斬左佢算啦 都唔知做緊乜

屌 點解買左場無人知實況嘅波

場波係邊踢都冇人知

Ho lun din

斬左啦 回水

痴撚線 不如斷左回水算啦

半場未完點計半場

唔怪得要斬

今場垃圾波 琴日場波殺紅了眼 今場個個屌大

我知今次輸咩 係輸on9

Ha ha ha h a ha ha h a ha

我到底賭緊咩

因此無論如何都將被取消。這是回合中的最後一件事，伙計們衝進了0-0的休息時間。

黑洞

換左張家輝入場？

球場中心有飛船。。

0-0 ht

呢場波笑撚死人

踢踢下 兩個球員消失左 梗係取消場波

你都on99

識德文大約估到咩意思

無live睇狗會都照開呢場有無咁想劏賭仔

半場完 自己睇

去左邊？

咩叫兩個球員消失左

伙計們衝進了0-0的休息時間

痴根
未試過買d波咁北泡都無咁好笑

岩岩住挪威遠房親戚打黎話場波取消左！

fact checked 0：0

43 min. Frispark Bodø/Glimt litt utenfor hjørnet av 16. Denne gangen legges ballen inn men kommunikasjonsproblemer gjør at to angripere går i veien for hverandre og forsvinner over dødlinja. 0.-0

43 min. 兩個後衛瘋狂自潰射精, 令龍門架形成精網, 波特前鋒猛虎射球, 但皮球被精網擋住彈出

半細收錢

狗會退錢啦

我的得分接近，但裁判員認為這是越位，因此無論如何都將被取消。 這是圈中發生的最後一件事，伙計們急忙休息一下

應該岩岩主隊GOAL 但球證話OFFSIDE
好再

係咪有巴打半細派

乜撚野波

cls 波 北泡都係完場鳩up 個比分 呢場踢踢下唔見埋

好再

撚有越

唔撚呀？

咁宜家點 退定ht 00?

開返啦？

半細收蚊

半場０：０

華拉倫加話上半場班仆街好廢
下半場繼續用依個陣對戰

伙計們急忙休息一下

係咪雙就留payme code派

半細收錢啦

乜撚野事
推左落去完全唔知佢發生緊d 乜野事

所以到底有冇斬到
定ht 0-0

呃錢

斬撚左佢啦好唔好

斬未

咁輸係唔抵㗎喇
下次加油

回水啦

大家認住呢11個撚樣

唔明喎 2場一齊待定？

其實踢成點都係任佢講
莊家會唔會叫佢下半場開大比數

睇下場波咩料先啦

下 咁點會2場一齊斬

冇撚左場波

Cls 00左。。。

球探出番
0：0

球探有返啦 0-0 ht

冇數據0:0
去call 隻g 冇咁撚燥

友賽真係撚狗

又有返場波..

咪白痴啦
馬會開果場0-0ht
隔離果場1-0ht

半和巴打進場

是但啦 比左佢都冇諗住拎得返

半細手足又話派?

半0全4 客fg ok?

點解乜數據都冇 係咪假波

又話咩full team 又剩 咪又係0:0

兩日針7k 哭左

龍門可以唔屌

成班打算信球探都唔信人地官方twitter

連登仔吹奏得都係收皮多

咁都叫有踢 0c wor

16號愛人啲friend

派？

信開大陸野

挪超今時唔同往日

都未完場
下午咪叫左你地唔好買大波

官方都係ht 00

半場0:0派300果位手足抽未可否中我

呢場波真係好好笑

07210831

挪威只信洛辛堡

平時又唔賭多d挪超

友賽先鳩買

尋人

一敏贏完

派未

痴撚線波贏輸都係個莊話事

笑撚死 直接吹完場算啦

史上最假。。。

到底消失果2條友下半場會唔會返黎

假撚得過尋晚咩

半0全4未

友誼賽反而唔似假
假得過漢堡

00 完場下盤gel定先

lowlowb
@lowlowb2
·
3 分鐘
回覆
@ValerengaOslo
The game started?
Vålerenga Fotball
@ValerengaOslo
·
47 秒
Yes, 0-0 halftime.

輸錢就係假

下次佢去參觀下

KFWYellow
@KfwYellow
回覆
@ValerengaOslo
Please NBA at 2nd half，Ho Ng Ho？I'm already all in.

邊位巴打

幫幫手 潛入去睇下咩事

唔想幾千蚊用咁ge方式冇左

馬後炮

邊個仆街留言

ＮＢＡ笑到仆街

找數

邊個師兄

下半場咁快開波

比你發現左添

搞下笑 勿認真

佢好明顯係假膠啦

利英超冠軍(2030)留tg派1k

開波未？

46分鐘很好的機會！我們在右路打得很好，得分非常接近，但邁克爾的投籃技巧有些短。

下半場開波了
客隊快D FG

邊位巴打

567

屌 主隊開始反屌

喺你附近

玩具撚

冇波屌咪玩吓囉

Say個Hi

半0全0ok?

巴打係果邊住？

屌 上下半場 兩隊波咁
主隊禁屌

0:0 300個位抽未

喺球場出面

唉 屌

3.5b ok??

真係準備nba

幫我屌撚醒客隊

師兄小心個條什麼奶腳趾飯會員報假料

成日吹到什麼Full team 實情一知半解

係咪都話強陣 又黃色大字感歎號

挪威波我只信我老友

在挪威的法式男孩

原來係你Walter Wong

半0全4 10 1 幫我含

老友 葡超主隊有幾個主力收左皮

我都只熟幾隊

屌你老味大岩狗同我含啦

岩仔識玩

又俾大岩撚

例如邊個 幾多號碼

我睇左隨隊陣容了 復出既反而多左2件

我係唔會承認呢場ge賽果

5大訴求加多都樣 叫狗會回水 dllm

笑到仆街
等等改個名 在瑞典法式男孩

半0全0?

華拿快入

4

無人fc到其實係唔係踢緊。。。cls

唉啊 9up咗成粒鐘 客fg未啊 雖然買得幾百

場場都大比數 今場0:0撚狗

就快架啦

半細咪幾好

其實要開3.5大好簡單

2.5s@2.7頂到瀨屎

兩隊過去六次都從來無0:0 出現過
今場都唔例外

根本就冇人踢緊波

手足住Stockholm ?

咁入未

var?

友賽都唔入波 輸唔起？

係

球場入面係咪冇人

補上

55分鐘Dønnum接球後約17.65米處的任意球。在牆上和橫桿中找到芽！ 0-0

就係你 一知半解半桶水吹到full team

最記得你澳職講什麼奧當路雲後備叫人唔好買

實情人地準備離隊 已經連續幾場後備

唔出反而贏多輸少 只睇數據入波數字

球員狀態都分階段

友誼賽都有var?

55 min. Frispark på ca 17,65 meter etter at Dønnum felles. Finne skyter via muren og i tverrligger! 0-0
任意球高出

奶腳趾飯 尊重呢

佢當左主隊個名係VAR

客隊咁多角球 但入未呀

狗會開場0:0波

半細 cashed 爭2.5s

點解個個睇主隊官網 客隊官網去左邊

呢條撚樣經常黃色大字吹到full team breaking news

完全係誤導

又輸 屌

59分鐘

俾人踢傷左

12點場就會變返大波

１：０ 呀柒頭

1-0

仲買呢d西波？

1:0

58 min! MÅL! Corner fra Finne treffer Michael på bakerste og han han få prioblemer med å styre ballen ned i keepers venstre hjørne 1-0!

ＧＯＡＬ！！！！！！

１：０

大波 起飛

1:0 bor

2.5頂實

@1.4 大波都死

夠膽入多5球

點解你地仲快過比分網..

挪超半身成日都係咁 半大 堡大 低水成日開唔出
你以為佢高水開唔倒果d就開晒

比分網響都唔響

撚半大

0-0和和氣氣

佢地落場踢

撚半主 屌

3.5b要跳樓

MÅL !

5 6 7+ 完場去維港裸泳 而加已經喺鷹君準備好

客fg

主-1

.0.?

4 goal then

Live Score都仲未有

一齊

屌！fg針

0巴個客fg

6粒派100
7粒派500
頭1

im

應該炸

1:0又要屌波

和未

比4粒我

2 3 4 未 1球有撚用咩
開全大俾半大手足回血喇

我估最後應該開個2.5b 撚晒半大同3.5大

派唔派得切買12點

客勝

冇4球踢黎做咩

一定派到

半0:0抽300ah

2:0未？

呢條友不嬲走數

求下你開個3.5b

唔好再比我見到漢堡

唔得啦 完場仲要等3粒鐘

不如斬咗佢啦

派左先講

一定派唔切

今次真係百屌成材

波特無ＴＷＩＴＴＥＲ無得屌，所以實力差Ｄ

Oooooo

買親佢都輸

文字屌波幾新穎

屌你漢堡

未試過要睇Twitter黎屌波

跟o左

天日買你騎豬王@13.0有冇得諗？

入未

64 min. Borchgrevink og Dønnum kombinerer fint på høyrekanten og Dønnum legger over til Adegkugbe på venstre. Innlegget hans går dessverre rett i en forsvarsspiller. 1-0

64 min. Borchgrevink and Dønnum combine nicely on the right and Dønnum transfers to Adegkugbe on the left. Unfortunately, his post goes straight into a defender. 1-0

差Ｄ ２：０

#713 #906

派未

下盤客隊要屌波喇

+1

細波主ＷＩＮ

開到雙真係要派下
屌你老母 贏輸都唔知咩事

有冇人知場波幾比幾

40:0

笑撚死 講下又信

1:0完左收錢

1:0
Ft2:0

FG & -1

跟咗 支持

快入

twitter 屌波on撚99

我 callg

Gchi

2:2

第日香港變北韓就要咁樣屌波

68 min. Corner Bodø / Glimt. Klaesson is out early and can wait for the ball to end in his clips. 1-0

咁你收嗲啦

未

block撚晒啲報假狗

客fg jumped

12點再屌半大

抵你一日到黑都輸 傻閪

我了 靠你起機

屌你老母 拎賭呢場啲錢去叫雞都無咁嬲

1:1未

70 min. Dønnum pulls free at the deadline, but the bar was cleared to the corner. His corner is in the direction of the Michael man in the last tithe. The game continues gives us another great opportunity at Camara, but no goals. 1-0

快啲1：1

好彩過左時間買唔到

Cup未

3.5b死亡開始倒數 19分鐘

3.5b jump

3:0快！

真 去3p唔好

尋晚漢堡d錢夠我欲仙欲死

2:0 未

頭先７０分鐘，佢寫差Ｄ入

1:1味

屌都唔知係咪踢緊...goal相都無張，現場都唔會係咪2隊圍埋收緊莊家Oder

開到都要叫隻g定驚

dllm
又中廢馬

73 min New corner for us. Dønnum bends the ball in but Bodø / Glimt wins the duel inside the box. We come to an end eventually but the shot from the left edge goes over.

主隊角球
但又埋門射高左

快手2:0

想賭fifa 有咩途徑可以小注玩

2:0完ok?

輸得不明不白

想買利華客其他

nba la屌

果場咁既蘇黎世無啦啦3：1 呢場跟未？？

5500

應該0:4

我有英國bet365 AC
你有興趣？

主-1快啲

點計？

瑞超好撚正氣3:1

支持

on9波

你想玩幾多

搵我玩

100/200？

咁就唔好玩英國嗰啲
你匯率唔抵
我唔識香港外圍
你問其他人啦咁～

78 min We play well through but the crucial fit is a little imprecise. Michel would have been alone with the keeper if it hit properly. 1-0

主隊話自己打得好好

玩幾多？

下場喇 ching

2:0 再2:1 ok？

笑4

死大便比卡超
挪威新聞有料

入多粒ok?

有無絕殺

蘇黎世4-1 阿勞

80 min. The pace has slowed down a bit as we move into the last 10 minutes. Still 1-0 to us blue.

開始HEA了

絕殺3粒 ok?

下場有咩心水

10分鐘點入3粒

利雲度夫斯基9分鐘入5粒

入多球

但係大岩狗咬人

換左佢出場

仲有幾耐完

10分鐘左右

入撚定錢都得 屌佢老母

另一場蘇黎世3分鐘3球

82 min Dønnum stays down after a duel and has clearly hurt in what looks like arm / hand. Will be helped off the field and Horn Myhre comes in again

主隊受傷
拖時間了

dllm
而家先上水

屌你老母入未呀仆街，幫幫手啦

留tg比我

星期二下午2點，當Bodø/ Glimt來訪時，將在Intility競技場進行一項常規測試。

昨天，瓦萊倫加人與假人打架並繼續失敗。 瓦萊倫加（Valerenga）教練是新來的6勝4勝。 不要買大球，買瓦萊倫加贏

死大便比卡超

溫馨提示 唔派切勿事後飛

第6

無野賭介左上黎 唉 有錢乞未

1-1

乞左3，400
賣屎忽好似仲好搵

報假？

block啦

蘇黎世入撚完未呀dllm

你仲未BLOCK

屌你老母

我new

5:1 做乜9

主12m

史達比克開10點定12點？
馬會寫12點但球探就10點

84 min Corner Bodø / Glimt cleared for new corner. It falls into the field but the finish can best be compared to an embarrassed whimper and rolls in to Klaesson. 1-0

客隊２連Ｃ

雷速都係10:00

點解咁多人都未吸收到gel頭的教訓

咁多報假

手足回頭是岸 呢個世界仲有好多美好既事等你去發掘

和波未

之前試過有一場非洲波

踢20:00
馬會開21:00

踢左半場中買得半膽

不過唔知有無賠，不過我就輸錢了

是撚但比多球

呢句有良心

86 min. A good transition is blocked to the corner. No one feels called to take it immediately and we see that it is Oskar Opsahl who came in for Dønnum since has taken the corner. It is unsuccessful.

客Ｃ，主隊龍門神救

波杜刷c有回報未

block 柒佢啦

No goal完 10 1 100

89 min Good chance Bodø / Glimt but Klaesson is down and parries. The return goes in the retaining wall. 1-0

８９分鐘，主隊龍門再神救！！！！

星之力聽日出殯 有冇手足出會提早到

馬會真係勁 全世界主受讓 馬會主讓人
贏埋

\|/

Vi er på overtid.

補時階段

讓球和 通殺

客12m

開個和

呢啲友誼波大家和和氣氣和波咪好囉 大家都開心

食屎比卡超 勁中， 可惜我冇跟

咪報假啦

好撚on9 乜撚野波黎

90 min. Corner to us. It ends in a lame ending and it is the latest happening at Intility Arena today. Judge blows off the fight.

主ＣＣＣＣＣ
似係最後一擊

係..

巴打好撚有心，我考慮緊派你

貼飛又出事

慘撚過聽收音機直播

Fight over. We win the General Test 1-0 after scoring by Peter Godly Michael. We thank @Glimt
for the fight and want a good and safe journey home.

ＦＵＬＬ ＴＩＭＥ １：０！

完 屌你老母 乜撚波

一早係tg出左啦 第3口咁就玩完 場波都冇得睇

睇Twitter屌波都算新體驗，如果唔係輸錢，感覺會更好

派

有冇人派

多謝有心你派比一敏好過啦

點解嘅？

究竟我做過乜撚野黎

1200 skip喇 等多半個鐘買德乙好過

一敏錢已袋

又捐錢比狗會

應該係10:00

一敏神琴日針左好多

仆街
早知佢2200我唔買過關啦屌

比我

認真求派

我尋晚仲多啦，一棍左假波漢堡

想問下場係10點定12？

2.15 主W 爽

00：00

輸下盤gel完要洗番頭

同路

真 仲要俾人絕殺3:3

我琴日+980

唔撚賭啦屌 賭電莖算

Buy jor wt

2.15

我買左5.5B 大勝

上半場比對面禁屌 少驚

話派走數個啲 仲衰過事後

收嗲啦報假狗

賭po 啲人仲要話越位

漢堡重傷，嬲撚到

德乙信我 角大食撚滑

半細全細 cashed

雙囉 點樣1-0都唔撚知

Stabæk Fotball
3小時 ·
Troppen til generalprøven mot Odd ligger nå ute. Her er spillerne du skal følge litt ekstra nøye med på i kveld. Kampen som har avspark kl. 18.00, ser du på Budstikka.no.

GMT+2 係挪威時間,
咁咪香港時間12點踢囉

我上黎插撚番支旗算 懷念我星

想知12:00果埸會唔會又官方文字平播撚賭仔

有料

停賽咁耐冇乜賭過

想請問而家入錢係咪只可以銀行綁定戶口？

100%係
無直播的

跟左 9.5

齊嬴

加注上船先

場波都唔撚知有冇踢過

而家問緊你？

格雷特霍夫憑咩讓主隊

22:00 4 史達比克 0-0 奧特格寧蘭?

轉12點

大陸狗唔識計GMT, SET錯時間姐

上一場開細 下一場就想買大

剛完，半細派左未？

起碼12點

鳩買左主w成場波唔知做乜鳩
屌波都冇得屌下

派下我

ok 留馬會acc

半大圍爐啦喂

當我on9?

派你又on9

有無鄭伊健果張

一敏上場反底？

Tg

有冇人派下我 馬會ac:24567111

家下你派錢定我派錢
要跟你個規矩嫌三嫌四？

輸撚到仆街
比咁嘅垃圾波撚鳩我

又無盤買逼人買+1

1-0 full time!

似客

啱啱就係以為2.5b 1.4無事啦
一下轟左落去

上年季尾最後十輪淨係輸比莫迪

就算呢場輸開季照追佢

但係呢隊真係西波黎

食屎比卡超

如果半全大再升就買

12:30原來冇走地

派味屌

唔係季尾爆seed一早落左去探親啦頭20輪得20分

最後十輪拎20分

唔信又冇半大

今晚我又有朋友

踢過格雷特霍夫

屌你

估中我朋友係邊個嘅 10

點解咁靜

之前踢漢堡？

想問派彩未？

係呀 順便估埋另一位朋友 踢過利華古遜佢話今晚比料我

乃析
奶shake

黎

講得未?

球會賽有排

俾大家估下先

今晚德乙角點睇？

波歷克

細

羅巴買567?

❌ 比多小小提示
踢過利華古遜同埋比垃圾

派左彩

有冇半和同路

穩？

琴晚場漢堡

馬會派咗錢

又話佢唔出場 唔知點買

羅巴買咩

留定名

12點？

停賽嗰個係法蘭克福

叫大家估吓係利華古遜

Sor頭先冇睇電話而家抽

望到個暫定賽程有啲感動

高水 正

閪維爾都買

#17風花雪愈留tg

我 thx

12點前唔留抽第個

德乙啊小朋友

lm補上

祝你中

Me

拜仁仲正

突發

史達比克 (主) 對 奧特足球會 (客)
直播LINK

奧特平半下盤all in

派俾其他人啦 派俾條走數狗

走數仲賤過我

佢走數狗嚟 咪派佢

再抽啦

想要特雷

唔知發咩神經買左條六合彩

場0000係場德杯開波前派唔派得切

想我喺頭先嗰十個入面再抽定係新留嗰十個抽
原本十個正皮 新十個負皮

PUSH 多次

各位手足有今場直播

唔洗驚比人呃啦

半大試試

師兄你真係好有心

規矩就原本10個

派唔切

新lm

又新lm?

又半大？

半大半主

一齊嬴錢先HAPPY

羅巴買唔買半大？

一齊叫3.5B

重抽就重新嚟過啦

lm先

你唔賤你講故佬姐

我講真㗎

跟原本10個 #23留tg

呢兩場skip算
想入利華高水-3係咪驗腦

有冇人可以列晒啲走數狗出嚟

幾點前？

讓和

1. 大岩巴
2. 大岩蛇
3. 大岩狗
4. 大岩蛇

.....

派我算啦

你買完變左2.00

跟返我#12 唔計#17 最快嗰10個

4. 大岩兔*

不敢了

跟

Gun jor 1k

搭2前

12點客fg
希望收到錢

i mean 佢要幾點前留tg
幾點重抽

奧特都出FULL TEAM

神射手有出

之後再8抽1?

是

仆街對咗

半大大船

365 格雷回到平手了

快撚到

1C

入返粒先了

半大已死

頭兩場半大

主barcode式禁屌

111111

抵撚死啦走數狗
抽中都冇錢收

主禁屌緊

12:30 特雷定特霍

買唔切

中

１：０ ！！！！！

嘩！10

1-0 goal

1:0000000

Goal

快到

1-0？

Wowwwwww

Gogogo

盤買唔落手...但想要主

Fg 收錢

1-0 -1

半大-1

史達快到easy

入第二球未

Goallll1:0 半大2中

嘩屌，好正氣

羅巴又中

送錢波

罰球－＞超靚彈地頭槌

快手開埋半大

準備反杯了

咁快gel

最開心係冇炸

史達比克個主場真係好撚勁

真 未聽過秒入半細咩

入多粒先gel ok?

無ＶＡＲ， 無人投訴就當入架啦

中都未中 gel條撚咩

那那聲開埋半大

快快手刷角咁刷，大家開心訓

Fg快到

又中 勁到

快手入多粒

咁快入半細點頂啊

場德乙買半大定角大好?

dllm 有呢場大唔買 走去買頭先果場唔撚知有冇踢ge波

格雷

珍...

不如就我

主隊入完縮後

客門前差Ｄ入

求下你入多粒先.

唔好差D

唔要差D

祝羅巴你勁中 之後派我

羅巴德乙角點睇

7+好無？

羅巴

實會入
練波咁你攻完到佢攻

12點半買半和可以？

得

11 20未

我朋友踢過漢堡同埋格雷特霍夫
佢話漢堡比錯唔好意思
所以聯絡咗前球會格雷

最後結果係格雷特霍夫tg

史達入多粒保險ok??

跟大家分享一下
[img]

你好din

比多粒開心下啦，無哂人

tg

9up到走火入魔

1001